ExeStack: 
(Type bool b;(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
Type bool b
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
Type bool b
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
Type int c
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
Type int c
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
b=true
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
b=true
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c = b ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c = b ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
(IF(b) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
(IF(b) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c=100
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c=100
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c = false ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c = false ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
(IF(false) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
(IF(false) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c=200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c=200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100
200

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100
200

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100
200

FileTable: 

ExeStack: 
(Type bool b;(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
Type bool b
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
Type bool b
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
Type int c
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
Type int c
SymTable: 
Key: b, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=true;(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))))
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
b=true
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
b=true
SymTable: 
Key: b, Value:false
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = b ? 100 : 200;(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c = b ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c = b ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
(IF(b) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
(IF(b) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c=100
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
c=100
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement)))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(c = false ? 100 : 200;(print(c);no operation statement))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c = false ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c = false ? 100 : 200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
(IF(false) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
(IF(false) THEN(c=100)ELSE(c=200))
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c=200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
c=200
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:100
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
(print(c);no operation statement)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
print(c)
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100
200

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100
200

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: b, Value:true
Key: c, Value:200
Out: 100
200

FileTable: 

