ExeStack: 
(Type int a;(Type int b;(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b))))
Type int a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b))))
Type int a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b))))
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b))))
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b)))
Type int b
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b)))
Type int b
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b)))
SymTable: 
Key: a, Value:0
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=2 + 3 * 5;(b=a + 1;print(b)))
SymTable: 
Key: a, Value:0
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=a + 1;print(b))
a=2 + 3 * 5
SymTable: 
Key: a, Value:0
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=a + 1;print(b))
a=2 + 3 * 5
SymTable: 
Key: a, Value:0
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=a + 1;print(b))
SymTable: 
Key: a, Value:17
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=a + 1;print(b))
SymTable: 
Key: a, Value:17
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(b)
b=a + 1
SymTable: 
Key: a, Value:17
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(b)
b=a + 1
SymTable: 
Key: a, Value:17
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(b)
SymTable: 
Key: a, Value:17
Key: b, Value:18
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(b)
SymTable: 
Key: a, Value:17
Key: b, Value:18
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:17
Key: b, Value:18
Out: 18

FileTable: 

