ExeStack: 
(Type bool a;(Type int v;(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))))
Type bool a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))))
Type bool a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v)))
Type int v
SymTable: 
Key: a, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v)))
Type int v
SymTable: 
Key: a, Value:false
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v)))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=false;((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v)))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))
a=false
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))
a=false
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
((IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3));print(v))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(v)
(IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(v)
(IF(a) THEN(v=2)ELSE(v=3))
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(v)
v=3
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(v)
v=3
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:3
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:3
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:false
Key: v, Value:3
Out: 3

FileTable: 

