ExeStack: 
(Type int a;(a=1;(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=1;(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))))
Type int a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=1;(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))))
Type int a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=1;(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))))
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(a=1;(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))))
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))))
a=1
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))))
a=1
SymTable: 
Key: a, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int b;(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))
Type int b
SymTable: 
Key: a, Value:1
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))
Type int b
SymTable: 
Key: a, Value:1
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(b=2;(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))
b=2
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))
b=2
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type int c;(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))
Type int c
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))
Type int c
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(c=5;(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement)))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))
c=5
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))
c=5
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300);(print(300);no operation statement))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
SwitchStmt (a * 10)  case b * c : (print(a);(print(b);no operation statement)))  case 10 : (print(100);(print(200);no operation statement))) defaultprint(300)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
(print(a);(print(b);no operation statement))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
(print(a);(print(b);no operation statement))
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
(print(b);no operation statement)
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
(print(b);no operation statement)
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
(print(b);no operation statement)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1

FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
(print(b);no operation statement)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1

FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
no operation statement
print(b)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1

FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
no operation statement
print(b)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1

FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
no operation statement
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2

FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
no operation statement
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2

FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2

FileTable: 

ExeStack: 
(print(300);no operation statement)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
print(300)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
print(300)
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2
300

FileTable: 

ExeStack: 
no operation statement
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2
300

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:1
Key: b, Value:2
Key: c, Value:5
Out: 1
2
300

FileTable: 

